新手入行（sales)

小弟想入sales撈下
有邊份唔介意經驗？ 起底唔差？
易請少少？
求指教
利申 男

有無

沉左底
解答下你啦
本地三大悠閒時裝店都keep住請人
通常經驗學歷不拘
只要正正常常講到野都請

利申 做過

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

毒撚的我做緊
臨近聖誕好撚忙

邊2間？我想做真係sales 有commission